[鐵定留守Switch] Monster Hunter Rise (5) 垃圾先食大回

1月10日晚上10點直播Link:

1月demo

2021年3月26日正式發售

最新PV

PV

14種武器 - 動作片段

J圖

前post
(1)
(2)
(3)
(4)

Rise既雙劍

World既雙劍骨

有冇人有訂collector edition?

LM

疑似新leak

推呢個

新人留明

留名

lm

睇描述好似Over左

btw創角個UI有save/load
唔知今次demo有冇得整定個角色for正式版用

成分鐘
邊個騎踢邊個

騎條龍定騎狗呀

你真係好狗

專業1001獵人都唔識

pv幾個鐘前既leak通常都係岩, 好似係

獵人 X
普京 O

就黎整動作遊戲版Monster Hunter Stories

諗得過

原來鐵定留守係指留守switch
我以為係留守芒亨(whatever係咩平台)

講緊mh之父 正確平台

辻本:邊度多人有機咪留守邊度

依家識

Mh不嬲屬於PS 係老任惡意收購
佢呢個製作人都係好唔情願咁做
平時返工都係喊住咁返

新武器: monster

如果真係咁就仆街...

咩漫嚟

騎乘之王

騎乘之王,講普京穿越左去異世界

MH自古以來都是PS的一部份

將於60分鐘後開始直播

大家都除晒衫等？

Yes 啪咗支熱飲

yes

雪山凍飲火山熱飲

中文

日文

等睇無

twitch 有歌聽

開波

stand by

節目即將開始

快

攤響床用iPad睇

日版LIVE都有字幕咁好

用番wi雪地

貓狗隊

雪鬼幾型

奇怪龍

乜野係奇怪龍

fulu bb

電龍正名了？

白兔

rider

嘩屌可以控隻龍咁正？

操龍

今次唔只騎龍 直頭控龍

泡狐！

操爆條龍

泡狐

講左有泡狐

即係有埋巨獸同電龍啦

最後果幕變左物語

炭治朗？

CLS, 控制隻龍

鬼滅bgm?

唔一定
泡狐入選應該係因為夠和風

泡狐龍！

同STORY一樣

波波

隻雪鬼好撚隻狼feel

雪鬼獸咁討鬼feel

睇黎怪物數量都幾足

個鬼面好型

呢個獵人扮架下話

冰牙龍

會唔會有埋冰呪

冰之呼吸

又冰牙...

冰牙

冰牙龍都要介紹咪攝時間啦

乜撚野奇怪龍

奇怪龍呢個名真係改得好好

泡狐好合理 有埋二名就好

雪鬼龍

個樣係般若之面咁

眠狗回歸

GU叫白電而家又要改名做奇怪龍

想佢出青雞

有無可能白跳跳王回歸

咁多雪地怪
唔爭在出埋雪獅

竟然變stories🤣🤣但係發動條件係咩先？

白電D皮個質感真係有D核突

好想騎黑轟

紅兜大雪主天眼

白你老母

奇怪啊

儲哂d飛蟲應該係基本

好多朋友回歸

怨婦龍

梳囉

隻封面怪我成日以為係雷狼龍亞種

斬龍條尾再加火龍rider kick？

啲素材名應該變晒奇怪鱗奇怪皮

咁次真係要做騎乘之王，騎曬咁多隻

即係點操d龍

轟龍已經同XX有好明顯分別
不過Switch就係屎畫質

利物浦龍

真MHR（iders）

10/10

別名老島民

點會同XX比係都IB

呢個叫「操龍」
完

隻野咁似鬼蛙

終於唔駛對住EYE BALL

卡卡西？

啲人名 火草風

首歌好正 女女好正

有鬼蛙？
騎住果隻咁似

都係屎

操龍 我個fd鳩up話今集可能可以操控隻龍打龍我仲笑佢on9

教官型左咁多

eyeball幾正呀(H漫入面)

秋風

陰蒂尼

水火草風

新女

鬼妹NPC都正過EYE BALL

係時候講demo了

有海龍種，會唔會有返海龍？套裝ok靚㗎

Demo

唔一定架
以前4都有得去貓島捉水龍但冇得打

DEMO

demo

有泡狐打

泡龍

想揸轟龍撞鳩隊友

青熊坐騎

泡狐DEMO

可以網連

不行了
射喇

中埋
demo打泡狐

頭先邊位巴打估中左體驗版打泡孤龍既

教官件雷狼裝幾型

屌你控住隻龍互毆

撞牆

玩到2月1

屌，又撞牆

8號

demo成個月

成個月

二月一

撚屌撞牆

今晚？

無講1月8幾點
有機11點開波

可能11點？

日版表示仲有半個鐘多D有得玩

就咁睇呢隻game啲新元素仲多過w+ib

係咪11點有得DOWN

隻新鋏角種都仲係唔肯講咩黎

啲綫仲勁過pmk啲洗腦球

你可以唔撞架麻戇鳩

金獅?

操龍好似好撚正

好想快啲玩呀屌

希望冇濕鳩軟化

操龍除左用黎撞牆扣血仲有咩用？

想打雪鬼多d
泡狐好快厭

見到任務右下角有30次限制
唔係體驗都限次數咁on9呀？

頭先銃槍噴射衝過去

用黎打其它龍

或者打隊友！

好多新元素 正到仆街

要用熟新操作都要D時間, 泡狐D動作可能仲會順暢左好多

無隻鳩爪 無事嘅

正呀泡狐龍！天眼有機啦今鋪

都岩 試返咁多把武既動作先

聽日DEMO

狩技嚟嘅屌

係居然無講collab

係咪11點有先

有冇圖？

等緊

係床下底攞返部switch出嚟先

過12點有demo 定要等到聽日下午4點呀頂

係喎

仲以為有限定機

叉緊電

冇Switch都留個名先

残りクエスト出発回数 030

冇提應該冇掛

限打30次

我可唔可以故意操條龍跌落街 扣佢一頸血

幾個AC冇事既

發惡夢

真的話極on9

晒氣 del save可以reset返

係邊下載試玩版？

右下寫左

1/8先有 不過唔知幾點

佢開成個月都估無咁好死

秋風起了

之前3DS都係限次數
但係重新DL就回滿
AC都唔使換

如果似poke拳咁，應該再down 過就可以reset 嗰次數不過咁玩法每次都有排down

3DS嗰陣都係限打30次Acc有記錄㗎

genius

正到睇完PV覺得今次好有誠意

30次咩都夠啦下話

咁一樣係on9
煩我地玩家有乜為

咁又何苦整個次數係到撚鳩d玩家

原來花江只係做旁白

btw佢頭先係唔係話看板娘兩姐妹一個負責里クエスト，一個集會所？
即係今集分番開？

唔夠

一早講過係

平均每種武器2次咋喎

訓練mode不限

本身諗住打到3月出

MHX隻試玩玩到正式出都未試哂D野

倒自己米
逼我繼續玩pkm

令我諗起Kalafina

唯有玩完30次睇片當繼續玩緊

應該起碼offline任打，認吓地圖都好

把統槍
反向龍擊炮 向前飛2條龍身位 痴線好J到

電龍改名奇怪龍

up咗操作介紹
翔蟲

操龍

※遊玩期間及條件如下所示。
【一人遊玩及鄰近主機通訊下的多人遊玩】可遊玩至耗盡所有任務出發次數
【網絡通訊遊玩下的多人遊玩】可遊玩至「MONSTER HUNTER RISE DEMO」發佈結束為止

留名等玩 demo

鐮鼬龍王討伐任務和泡狐龍討伐任務設有任務出發次數限制，合共僅有30次。
如已耗盡所有任務出發次數，將無法遊玩包含基礎訓練任務和操龍訓練任務在內的共4種任務。

連機又唔計

Online唔計次數任玩到2月1？

咁撚得意？？

面連都有次數限制
但係網連冇限

逼人連機估佢唔到

ONLINE任玩會唔會又有隱藏BOSS

怨虎

順便做壓力測試掛

狩技出過一次

on9 單人得30次點撚樣打

望落似12點可以玩

日本12點=香港11點

連機反而無限

好興奮,希望11點有得玩

如果日本store買數位版 會唔會有中文

3ds係game外記錄
switch係game內記錄 基本上del save可以reset
試過玩其他game demo都係可以del save reset佢個次數

打龍我覺得其次
新系統應該可以玩唔厭

你刷ta reset 2野就無哂

唔係4點咩

四點係完

發佈到2月1 4點 無講幾點開始 估佢一到8號就有

屌仲有大技出仲唔係mh rider

雪鬼獸係咪金獅動作?

你真係好眼訓

唔係

多鳩餘

同賊龍地啼一樣為左中文版又要魔改個漢字名
日文係繼續用原名

可能太多年前唔係好記得了

啱啱睇返3G試玩都打咗10個鐘以上我記得係咁打白兔獸

嗰陣未玩銃槍無留意

屌都係冇限定機, 聽日出機算

有

E-SHOP寫明有中文

騎條轟龍撞鳩D隊友

點解要去日本store買，睇個價好似冇so

日STORE貴過港版好多

緊係騎火龍噴隊友

個操龍時間好似隻隻龍唔同
雌火個計時好似郁得快過鐮鼬

日系咁多怪都出返會唔會見返嵐龍

老老柒柒 switch既限定都幾鳩下
dock放屋企冇人睇到
拎出街機背又長期向地,兩個jc又比你渣實
唔似3ds開蓋咁揚

係，而家十五十六緊買deluxe定普通版算

雌火係咁掃尾

青熊同白兔

兩個人操兩隻龍係咪可以隻揪

毒死晒啲隊友

早排為左mh出左了

pvp

睇返MH大辭典
原來夫魯夫魯個分類就係叫奇怪龍
種族 飛竜種(竜盤目 竜脚亜目 奇怪竜下目 稀白竜上科 フルフル科)

拎埋任地獄switch online七日試用
聽日上嚟R場

13分鐘 我準備好了

叫賓周龍咪算

條片好唔似switch
係咪tv mode演示嫁

個名俾冰咒龍搶咗鳥

毒怪龍都係奇怪竜下目
係估唔到佢直接攞個分類命名姐

搞到想買豪華版

百龍夜行(騎100條龍

中文Team:諗唔到是撚旦算啦

都搵咗幾多人黎試玩 唔會同步日本8點先有得下載掛

限定特典
・「變身尋回犬」（外觀裝備）
・「變身森林貓」（外觀裝備）
・幫助初期故事的「新手護石」
粒護石到底咩技能

多數好快無用既垃圾黎

3g果陣係開game次數30次
入左game唔熄game就得

歷代神石 自己防禦

朝早八點咁早

唔一定為中文版既, 可能佢配合番和風所以加番個漢字名還店佢一直都冇咪順便

叫稀白竜仲好啦

唔係掛, 我以為等等十二點就有..

日本pv都係叫奇怪龍唔關中文team事掛
一個奇怪龍一個毒怪龍大家近緣怪都叫怪龍其實都可接受

online 任玩??
如果只join美國online,唔知玩唔玩到!!

有機會!!
佢青熊白兔, 又泡狐龍, 唔通二名真係要返黎

焗你join 任天堂online.

紅兜 大雪主 天眼

玩得

重有一分鐘 希望有得down

仲有荒鉤爪

1分鐘定生死

赤甲應該響火山地圖出現
牙獸三傑

港任免費派七日卷

1.6GB

今次冇介紹火地
唔知會唔會學W咁DLC先加火地

有人dl到未

DL得?

因為電怪龍比毒怪龍亞種用左所以諗無可諗叫奇怪算

唔見嘅？

一般都有join啦

都要搵人夾家庭plan先得

仲未有
睇嚟要等聽朝

有無巴打未買
利伸未

無

聽日SL玩喇

佢指下載demo

聽朝早啲起身down完上車玩

無
聽朝見

要聽朝

乜7都冇 垃圾capcoin
早唞

多數仲有pv4
所以今次真係好多怪

我都未 未買過

免費7日plan仲未用 之前見無咩game岩玩無續online, 黎緊可以續返了

不如組隊

港日eshop 都冇
聽日

聽日要7點定要等到下午4點呀

孖車之後都冇乜點玩過ns係時候拎返出黎玩 順便玩下xx

講明仲有續報
鋏角種都未介紹

提返同家庭一人改機會陷家剷 信得過先好夾

有冇巴打帶隊留tg

不如開埋mkr group 到時約打

無使改機
買嗰個隨時都可以剔除你出家庭

出埋角龍, 黑狼鳥
二名家族就差唔多齊

隻新鋏角九成火山怪，仲有岩龍都未出，同埋一隻古龍都未見

正常係mhr post搵既人夾 都正路過出面求其搵人夾
重可以約埋一齊玩

3十幾蚊都呃

建議ching唔好係lihkg搵人夾plan
小心啲

準備好

唔係咁窮嘅不如買單人plan仲好，又唔使驚有咩意外

準備好訓？

個網寫咗1.6GB

P3都係得大型古龍

單人一年都係百幾蚊

3tri得煌黑

真, 怕你資料流出多過怕你俾人呃錢

最後搵唔齊咪買單人 點都要連機玩架啦

泡狐
51-5955-4047-4523
PW: 8964

開埋未，今集得返自己一個玩

你呢個xx定係gu?

等緊巴打開

入咗thanks

想問下過左12點就有

我係用棍個位

未買過 想問港服同日服ac有冇差別

唔係 可以訓先

全世界炒車
原來唔關炭治郎事

唔知，我早兩日先入部switch

訓

原來聽日8點

香港應該7點

有無巴打@一@我跟住開個group

佢個icon好嘲諷

咁快玩開group

開定先

上po講野搵人會死

驚都未出就已經發生

聽日方假先玩，訓先

冇

可以用日本eshop同香港eshop, 物價會有出入, 不過地區可以無限轉同埋日本eshop多game 買d

唔想同我地玩？
sorry lor

想呀開group啊會方便d咩

-1

唔會＊

唔想同你玩啊

咁勁自己solo啦

入晒你個group咁依個post有咩用

冇話8點有得dl
係8點有得睇人玩

岩啊 姜巴自己solo

哦，我以為開group方便d

打超特天眼？

有咩呢到唔講得？

呢度有咩唔方便

定係有野唔見得光

遊戲台小圈子

無問題呀

個tweet話8點up片
up完片就有得DL

吹牙？

大佬

有冇人記得之前啲試玩係幾點出？

原來係咁

尾嗰句咪話條片會講埋DEMO幾點出
都係完左就出架喇

可以操太太

MH小常識：泡狐全部都係雄性個體，操泡狐=搞gay

遲啲應該有一大堆魔物跳舞MV

控怪有得Step

萬物皆可娘

但好似冇雷狼龍 sosad

好慘 操完就殺咗佢

PV好似有個NPC戴住雷狼龍面具

希望有啦

操龍屌牆

今次係咪冇限定機

打完和尚唔要齋

正確嚟講係game下面打親嘅都係雄性
同孔雀一樣雄性嘅外觀靚過雌性

其實好難冇

正路就唔會講哂有咩怪出點都有D係你打到先會知

新手
希望大家carry

耶

今集個個都係新手

都應該係玩大劍

有神快拜

你有ps5
唔同你玩

對奇怪龍呢個名有d唔自在

01749(永遠榮譽真新)

又歧視

用棍打你條奇怪龍

白夫叫 奇怪龍
咁紅夫.. 紅奇怪龍？

愈打愈硬

紅怪龍

格劍

我話肉質 紫斬都唔入

不停彈棍

硬起來

又話1月8號出😵😵😵

12點3啦😫

8點呀🥰

新人LM

怨婦狗裝好型

準時8點起身打機

預左玩MH 既話更加冇理由唔join

Amiibo裝

外觀黎

希望個操龍冇MHW個上車咁On9

幾型

twitter話公開完片之後就有demo
但呢條link其實講咗堆片係8點後順次公開
要等公開晒可能未必係8點出

想問依家係咪未開放demo 比人DL? 搵極都搵唔到eshop 邊度有得裝

唔好再軟肉質同撞牆條龍唔好咁大硬直就得

套裝型但3隻amiibo都柒

恕虎龍係雷狼龍模組黎capcom真係咁多年都無變,改下塊皮又一隻新怪

仲未有新飛龍種

又來了又來了

6秒左右cd完一隻翔蟲咁好易用到翔蟲技啫係太刀12秒左右就有得用水月反擊？如果係就太勁

不嬲mh係有套骨架跟成個族

自膠睇咗翔蟲篇段片原來會因應用咩技嚟改變個cd時間

宣傳片怨虎龍住嗰隻好似就係雷狼龍

同一個模組黎，改左紫色火影隻一尾

巴打係咪唔知芒亨有家族線？

玩過咁多代都知架啦不過都例牌屌下

同家族梗係同骨架嫁啦
你唔會屌金毛犬同雪橇係改模組

操龍好正
希望可以TK

暫時睇片唔計遠攻有5招
1.)左手爪擊
2.)前撲右手爪擊
3.)尾直斬
4.)前撲尾刺擊
5.)後空翻尾斬

第一招應該係兼用雷狼龍
第二扣似迅龍撲擊+轟龍甩尾
第三招白疾風迴旋斬第一段
其他兩招似係新動作?

計埋其他冇show到嘅招
同埋封面怪應該有招大技
新動作都唔算少啩

想問有冇講demo 個save會唔會可以繼承去正式度？唔係打黎冇乜意思

唔可以

之前都無試武器熟習操作已經好有意思

乜都冇

Demo Review

佢地D試玩有雌火打既

個時間只係youtuber 放試玩片

未down我

屌你老母capcom玩鳩我

話撚左demo黎架啦

我陣係覺得好復雜

8點再睇下 訓多陣先

不過都起碼證明係Switch run
仲run得幾順
啲懷疑撚可以收晒皮

capcom一向有保證

twitch 都有人有直播

要睇當然睇花江夏樹

懷疑撚：啲youtuber肯定係收pc版嚟試玩

吓老島民未死嘅咩

再無就要返工

應該會邊玩邊喺度屌啲畫面
之後就感嘆點解隻game唔係係正確平台到出

毛都冇條

日本時間8點係Youtuer放Deno片？
咁一般人幾時可以下載？

傻啦，人地專業怨婦，睇左當玩左，邊會買

等佢出晒片啩

係無意思㗎 所以我唔玩demo的

Diu泡狐龍首新bgm多咗把女聲係到鳩叫

官方Twitter 講咗出晒片先有得down

mh demo不嬲都係純demo架啦

trailer隻鬼蛙仔

睇片兩怪同場碰撞吓就入得操龍
操完嗰隻怪會即刻轉區
話乜嘢 好多怪同場好煩 其實可以真係玩咗先再評

個城駛鬼load

今次玩完demo個save可以正式版時有道具包

堆垃圾就算啦

今集回復藥好似變番即效

咁…唔太好

半即效半緩補吖嘛

打不贏，就加入獵人打鳩番佢

另類屎彈
如果有恐暴爆鱗既話

邊個話八點

八點係班傻鳩up試玩片咋

仲諗住返工前down放工即刻玩

百龍夜行個劇情會唔會係騎怨婦去1打99

拎左返公司，放lunch即刻down，食完應該仲有時間玩

帶埋部機返工先

幾時先有得down

收到風4點先有得dl dl完都收工

坐巴士玩
仆街，唔記得帶耳機

太刀20秒左右用一次水月

Demo有乜怪打？

玩笛點斷尾

狗龍 泡狐龍

回力刀gogogo

以前用吹嗰個位鋤得斷，依家唔知仲有無

愈諗愈覺得個操龍系統好撚醒

高手效率向玩家嘅直接可以無視個系統
因為要收武+A先會騎上條龍到
唔似騎乘咁強制觸發
輸出行頭唔想晒時間騎上去嘅話
直接繼續劈就得

一般玩家想控場嘅又可以騎上去撞牆
增加倒地時間

娛樂向玩家 又可以揸住隻龍周圍去 搵其他龍隻抽
單單係試曬所有龍嘅招 都有排享受

一個系統同時滿足曬3類玩家

玩鎚點斷尾

下
一樣有人屌喎
佢地見到你有新野就會屌 佢地又要屌住用

dl得未

繁體版 操龍
簡體版 御龍
唔係應該要掉轉譯咩

eShop更新咗

多咗句体驗版配信中
但係都未有得DL

啲人咩都屌得架啦
最好笑係見有人屌飲水無咗個收尾動作
你係咁鍾意嘅咪每次都企定定飲水然後打開個動作表做埋個收尾動作先繼續打咪得
經典還經典但呢啲改動真係user friendly好多
玩過舊作都知根本其實個個都係小爆彈+藥咁食
成個人都炸飛咗仲做咩動作

有得down了

hi

冇帶機，今晚先算

唔係寫1700先有得down咩?

唔清楚
我日版eshop

Monster Hunter Rise Demo is available now on #NintendoSwitch!

Team up and take on the sharp Great Izuchi or the bubbly Mizutsune with 14 different weapon types, and all-new Wirebug and Wyvern Riding techniques! #MHRise

美Store都有得down

1700係完結

波台狗話改走咗就係養懶人呀

娛樂向係騎龍同隊友打

緊係一人騎一隻互打

down緊不過唔得閒玩住

三隻同場一齊騎會點

如果地圖max得3隻怪
可以3個圍1個

下載完

岩賊B黎

圍毆第4個隊友

鬼蛙呀

今日返咗office無帶機

操龍個陣可唔可以team kill

『モンスターハンターライズ』体験版が配信開始

英文：fuck dragon

屌冇帶機返工
明明叉晒電

禁左都唔識dl既

把笛用過幾順手

御龍好聽
操龍係台灣唔係屌龍咩

我都係咁

岩岩先開 咁快用到順手

係ESHOP到禁完下載體驗版無反應
有無人都係咁

咁等佢fix

係咪太多人dl，server頂唔到？

段估比人塞爆jor

按完出去都無反應 番入去又繼續download多次

禁左幾次DL ,冇反應

無帶機返工
決定今日全日唔入呢個POST

Same
垃圾ser

又唔係正傳會爆故事/有咩龍 你怕d咩

down緊

我Mh3 笛到mhw ， rise樂普太簡單

Down緊了

終於有

按哂三個server 日 美 港
美server開始有反應先

班傻鳩不如玩番舊作咪算
固步自封扮hardcore

呢度都見到鯊巴

DL 緊

試咗刪save/新acc可以reset任務次數

Down到啦有冇人一齊打

個個都唔洗返工, cls

唔日月

成個遊戲台都係同一班人啦

細佬想玩得唔得

港仲未dl到，轉區先

本業：獵人

叫你等

無帶機返工
下晝射波好唔好

及時行樂呀，巴打

你就好啦!
我都想做全職獵人

大佬你好 我芒享好廢

開驚了!

爭陳仔就可以開團

衝呀

戰神

未Down到

數字都有

有無人!

仲未download 到

點解片手劍好似有啲唔同既

開一轉先

玩緊 8

Me wait

我出番黎再開先

邊到有得觀賞怨虎龍?
返工冇得打機, 想解下悶

笛順咗好多希望動作值有正常水平

唔得閒，有冇人試左操蟲棍

反任基地:舊登遊戲台

等等再開set 密碼先 好多街場人入

怕 心癮難耐

入左S字頭

泡孤龍團 ESVXDX

去ESHOP佢話DOWNLOAD緊, 但未必即時DOWNLOAD, 出到HOME又冇DEMO DOWNLOAD緊, 有冇人都係咁?

再黎 我出左再開 唔好意思
我T字頭

繼續等下

邊位 M字頭I字尾

痴場打

仆你個街呀咁撚順嘅

咁係咪唔駛理佢佢會自己DOWNLOAD? 開緊工廢事成日拎出黎

原來係你

你好我係momo

嗰集過咗 我就一定唔會玩返舊

請問咩意思
Down 唔到體驗版

Server塞車

應該係 一段時間冇就禁一次

片手撚是也

以前細細個玩2G嗰陣時都天馬行空有冇得自己做埋隻怪，而家見到有得操龍真係好驚訝，用龍去狩獵龍，屌那星好想試吓騎碎龍

唔該哂

網連都扣次數

順到呢...

你係咪單人網連

我做囉 不過我依家都唔知有咩好怨

有冇人開

唔洗過區真好

R1R2制有冇得掉轉

有冇得騎龍打鳩隊友

Option 無得校蘑菇個sensitive

有血噴唔洗做削皮獵人

有無人可以講下笛改成點?
啲譜係咪又唔同玩法

有冇怨虎龍屌30fps?

屌嘅都唔會入黎啦

呢邊未有
舊登就有隻

雌火有得騎住玩後空翻

個連線順到呢

我無問題wo

PS4嗰30fps順好多

出現了

一陣你開一場我再入 試試 我每二秒疾一下

唔係會唔會好似以前online咁捉返去

喺鬥技場同fd打

假膠啦呢個

睇直播騎雌火打到鐮鼬仆街再轉騎鐮鼬打返雌火落地

要屌 我想屌無4k

無限loop

屌 我打打下啲人死撚晒
都扣咗喎

龍打龍個傷害係咪好低?

跟住冇喇
我估同一隻第二次騎唔知要好耐甚至冇

唔洗吹，打啱符就有buff

咁撚爽

咁爽?! 仲要動作咁快, 好想快啲返工吹

見條友用鐮鼬打到雌火窒左2次
其中1次係想飛比佢打down

終於唔係鈍器

連機 但單人打都扣次數

同埋好多落物

FF gundam巴 下場叫我

但係又話騎完即轉區
趕得切禁住黎打咩

ONLINE啦望, 又想自私練

仆街今晚唔洗訓

應該要網連, 上面有人話面連照扣

蟲棍

刪SAVE就RESET

宜家個個都操蟲
改名做"棍"算啦

笛: 個音打2次直接發動樂譜
包括回血

佢嗰下岩岩好

x a xa似乎都有新派生
全曲演奏型到仆街

回得多唔多?
我睇demo得2個符
即係我係咁打回血音就不死?

Dl哂中日美三區
試玩夠哂

火事：FAQ

睇CAP圖仲有KEEP到要吹嘅3音譜?

岩岩騎完泡狐又騎得返雌火

應該啲武砌高級啲會有回復大？未知

應該都係睇音色

蟲棍係咖係無晒呼吸

3音都唔係難吹啫跳舞咁

硬直大唔大?

有可能係，不過demo無音色組合
得單色buff

同埋改短左，以前4個符，依家2個
自身強化就1個

吹得勁快，冇咗以前吹奏動作，勁流暢，邊打邊吹

仲摸索緊，笛大改到

我睇見有ZR+X嘅LOGO
呢個就係全曲演奏?

就係之前條片嗰吓自轉連擊（唔係蟲技嗰招）

根本新武器

數字獵人:雙刀一套動作應該都係40-60之間
騎龍打1下已經30-60,有d攻擊甚至過百

係，就係自轉+3音

點解網連完 去單人度睇都係扣左次數?

雙刀玩灌屬, 依家睇數字應該冇意思?

真 final

上面d demo睇呢
大笛好痴線, 一下都2x

SO FAR有咩狩技蟲技?

詳細唔知喇反正我本身唔睇數字

好緊張呀今晚放工就玩得
FULU陰尻公格硬比人改做奇怪龍...

連下刺都無埋

尋日講完,奇怪龍係個科目名

笛招震音我見打頭百幾傷

尋晚無追POST SOR
你班痴線咁新PO咁快去到30

狗狗跑得好快仲有得突進加速

不過尋日我見人講操龍
我以為有新龍
點知操龍原來係操控隻龍....

已經FEEL到陣廚味

笛獵人全面進場

個視覺轉動預設咁快既要較慢先正常

想知笛會唔會俾太刀撚同雙刀撚cut技
有冇人連緊機可以試下?

DRAGON FUCKER

盾斧冇左斧強化?

有招叫操龍大技唔知咩黎

都係片嗰兩招
一招拉絲+揼地+自身強化
一招黑音
我估 話唔定好似狩技咁有得換？

打擊感極差

上store禁完無反應既

邊把武器?

咪就係出大招

四個人四隻狗打隻速龍仔

巴打識食

應該仲有其他,只係DEMO唔比用
尋日PV3 銃槍都有招噴射

似係 我都出唔到

我都係
太多人DOWNLOAD緊?

值得期待更多狩蟲技

改到冇優勢

回歸番mhw 既感動
無左d 招

按完downlod 咩事都冇發生

我都係，等左幾分鐘都冇出現

因為殘體既 操龍 會出左 *龍

岩岩試左係無左下刺

唔記得晒點玩
sorry巴打頭先afk左一陣

SERVER塞緊車, ESHOP禁完DOWNLOAD之後出HOME等幾個字先開始DOWN

太刀有反擊，同特殊收刀幾好玩

突破盲腸，好有道理

+1 試咗三個地區都down唔到

有無下場

我做下野先 同埋睇下操作先唔會雷你地
依家連蟲都唔識出

咁晏D再玩 我都吃個飯先

畫面咁靚

玩落似mhw(地圖)+mh打怪)既混合

我黎

暫時玩銃槍同笛
打落去batbat聲咁
好冇癮

呢啲先係標準

無房

原來有雌火龍亂入

原來第15種武器就係龍

點解DEMO無大怪鳥打

操蟲棍咪又冇 censored

黎緊

玩埋依場 btw你係咪mhwi個Tik?

因為冇話過有大怪鳥

我既第一次比左 大怪鳥同野豬王
錢我大把, 我要初戀呀

Demo有冇得唔帶隻狗同隻貓打用長槍打比兩隻野分散哂好煩

隻狗成日發呆 唔知佢想點

用笛：垃圾先食大回

4個人同隻狗一齊埋身打個畫面好花好難睇

我未見過你

冇野食唔撈

Online 每兩三秒疾一疾 > 重開機 > 單機無事 > Online 又疾過

十字鍵可以揀命令叫佢哋留係營地唔好郁

我頭先冇喎 (係有小lag) 但都算順

最好車到我去隻怪到就自己返營地

Same 今代轉左聯網機制
之前應該網絡點差都唔會影響操作
只係啲人飛來飛去同會斷線

我仲以為係自己部機問題，原來大家都down唔到

down都down唔到
點開始我嘅hunter生活呀

down唔到+1

點刪？刪左會唔會冇左會員

.........即係online都扣

撚狗

禁左下載版無反應 點解？

爆server 要排隊

最終boss應該係騎住隻野怪獸大決戰

+>清除資料

唔好揀錯del game

點解好似冇咗震動咁
設定又唔見有得教

直程玩唔到 見到條火龍第一秒係前面 第二秒你地操緊佢

尋晚我一早話咗，不過回完冇人理

好彩唔係淨係自己

懷疑server塞車搞到連線都塞車

thx 咁姐係話清game資料姐

又話online唔限??

即係要del sav？

我試下先

希望係 希望唔關我當年第一水主機事

dl唔到
等下先

典解eshop禁極都未開始DN

dl 緊

頭先試咗
del save可以reset30次

呢下我都要做一做怨虎龍

咁冇問題啦 只係煩

都係㩒多個制啫既然都有呢招都唔知限嚟做咩

都係dl唔到

死see
DL唔到

咦唔得喎 點解我清除資料再down都寫得返29次

唔係del game,係del save

點解唔睇繁中官網

點del 係咪禁start 清除資料？

佢冇機內save

老老77 D招仲會唔會改架

我就係試依個唔得
start 清除資料只會del game

因為中文依個係錯既

等mhrg

按了dl沒反應

設定→Data管理

有冇人幫手試試蟲棍係咪冇左下刺? (唔計翔蟲技

oh得了
設定>資料管理>清除儲存資料

仲未down到

真正奶笛登場
無限ＸＡ流

係無左 我試左了

Reset試玩次數方法
設定>資料管理>清除儲存資料
小心d揀唔好del錯save

pin左

新手關定係高手關亂入既?

泡狐個關

晏D連線順番 全地圖狩獵

笛好撚勁

斬斧條bar儲得再慢啲啊笨

以後實多好多人爭笛位

你點係game到打字？

幾好玩 不過真係擔心到時連線

唔洗爭啦, 鍾意乜咪玩乜
4笛囉

4個都用咪得lo

menu > 聊天 > 按 “-“
我SW Friend add左你

反而無乜心機 無左譜咁 求其兩下X /A就吹左

好似以前咁靜靜地贏唔得嘅

鐵絲蟲招: ZL + X / A (持刀狀態)

好係終於可以邊打邊奶
以後寄生笛無籍口

終於更新咗個下載掣，但個佢係唔識下載

以前睇時機靠R打高輸出加吹笛 而家無咗

隊友食大招唔死都係要收笛啪藥, 2下XA太慢啦

用switch lite玩都好順
但問題係打擊感幾差
都埋判斷有少少怪

因為lite冇震動功課, 有冇唔係lite既玩家講下會唔會震?

用緊大機都完全唔覺得有震

MHR點返camp

玩落似dragon dorma d打擊感咁

長hold 減再a

日服禁左下載無反應？已更新

一早講過得indie肯玩佢個震

GU/XX震得幾有feel㗎

等咗四個鐘都仲係睇緊人玩，自己又down唔到

終於down到

死ser

同樣switch lite
我覺得XX打擊感好過Rise

都冇以前果種爆血嘅爽快

未有得玩，要等今晚返到屋企先試到

刀都算係咁
遠程武器好似冇手感咁

Down唔到

過咗一個鐘開機先自動彈出嚟開始down

今時今日既遊戲界，你隻GAME有血出已經叫好好架啦

連機打上網係咪無免費要用佢七日code
On9老任收錢都搞唔好

想騎天彗

騎著怨虎龍打幕後黑手

怨虎龍其實係好人

Nintendo Switch Online

fps一位$40 到8/1/2022

好唔慣今代重弩
轉用輕弩打泡狐打咗25分鐘

有野豬王？ 以前好中意用佢個頭

屌真係好撚廢，未搞惦就唔好放個下載制出黎啦，等我反反覆覆噤咗幾次都冇dl

回馬槍

操龍幾得意

芒享w 都有斬龍㗎

太耐無用switch dl 功能
我係eshop撳左dl 試玩,佢話開始左dl,但返到主畫面見唔到mh個logo 是咪正常架,咁樣點知佢dl緊未

要排隊，等幾個字

狗係咪有加速跑？

我撳完等咗個幾鐘再開機佢突然間就download完

今朝restart咗幾次部機都冇反應 連隻驚icon都唔識出

SER廢 頂唔到
禁完出去鳩等 時候到就有LOGO 果陣先開始DL
今朝禁完下載 食左個早餐先出現到個LOGO

ok
本身用緊個日本acc太耐無用已經唔記得左,特登開多個香港acc黎玩

佢server有事，所以要等

今朝十點幾㩒 而家都未開始

撳左download就排緊隊等download架啦
再撳會排返隊尾唔好9撳

你咁講 ps4 限定咪又係一樣

我見佢無反應撳完又撳

講起上嚟又真係幾似

笛RISE

點用狗爬返上去

如果我日本account, 朋友香港account, 可唔可以一齊玩架？同唔同server?

冇分ser

有冇人用日本ac dl 唔到

以為等咗一個鐘 原來先等咗十分鐘

而家應該個SERVER塞緊車，排緊隊啦

部機sleep左係咪都會排隊download架

Hodorrrrrrrrr巴

等好耐都未開始down

屌你咩唔該哂

放timeoff,狗衝返屋企玩

長槍

單機係咪冇得唔帶貓狗？阻住哂

營地有秘道去2區

Eshop ser都爆鳩埋？

大劍好似無左擋

要排隊好難唔sleep架喎

有,ZR

隻鐮鼬會唔會太少血

因為遲啲可以自己set翻做R

啱啱睇完佢個操蟲教學
唔知要練幾耐先可以玩到蜘蛛俠咁

維修中

我覺得就算唔討伐
淨係練點樣操蟲同操怪都有排玩
因為真係幾難控

係囉正式版會唔會有得改，我都唔慣用ZR

暫時玩落
呢代似想強調動作同操作嘅自由度
唔似以前相對地單一

跑山冇氣彈出離果下成日係個尷尬位
如果條氣冇燒咁快會好d

佢呢幾代都想帶入空中/空間用盡既方向
但硬係差咁d咁
去到蜘蛛俠果種爽度會幾正

成班獵人長期係天到飛超恐怖

操怪好難 禁制同出招有time lag
而且都難打中

有無人覺得好似玩緊gundamvs入面隻老虎

我大劍撚黎，操蟲技斬個位同隻野差十九幾丈遠

用翔蟲吊自己係天幾好笑

都唔知自己有無排緊隊down

逼到爆撚埋

唔係會自動調節距離咩
定我錯覺

爭呢招

隻雌火廢過隻泡泡龍好多

雌火打慣打熟哂啦嘛

雌火本身就唔勁

佢甩頭搖尾就知佢下一步想點

我用咗3個地區downdown 完玩咗陣就下載咗3隻一樣既game

禁實R然後ZL

立體機動裝置

香港eshop死鳩埋

睇試玩，隻導蟲變咗做箭嘴？

下位姐
上位唔知有無XX入面堆動作

點先可以騎住隻狗自動導航

翔蟲好難熟練

我用黎受身多空中食藥，同埋用黎用隻怪拉近距離

問過紫毒姬未

整隻大型龍要好似巨大咁打

未整抗毒裝唔想打

只要唔中招就無事

隻噴泡龍會幫手噴綠波補血咁on9既

紅色食左會加攻tim

以前成日狗衝去玩泡泡

mh力量迫爆埋個e shop，今朝單左玩緊冇問題

由獵人轉職做調查兵團

又nerf長槍人車

有無人一連線玩就LAG 單機無問題

日本同香港eshop都爆左

屌老任老母臭西，咁多年都仲咁廢

係咪冇哂軟肉質個啲垃圾嘢

係

amiibo裝好型
尤其狗狗裝

就快1001啦喎 蘿蔔圖開？

你上個post1001唔開

佢開左我先1001

係咁上下啦 你可以點啫

中咗幾下仲有回性回距